今晚食咩好之雪櫃有棵椰菜

毒撚唔想落街買飯食
搵勻全個雪櫃得一棵菜
之前煮野食用淨d櫻花蝦
所以就用黎炒咗佢

調味就用左乾辣椒,鰹魚豉油同蒜頭
一條佬都夠飽

等緊個4000?

食完了都無人覆

會餓死

I know that feel bro

椰菜好毒

sms都未收到 屌

會點

Rice?

窮 no rice
only菜

是但分享多一個送

紅咖哩 豆角 辣椒 鯪魚肉 檸檬葉 香茅 辣椒
調味:魚露

所有材料切粒/絲
放落鯪魚肉度 加魚露 同一方向撈至起膠
已撈好既魚肉分幾份 搓圓 再壓扁
拎去半煎炸5-8分鐘左右

菜貴過飯

係 不過食菜都飽

睇落都覺得ok

真係好食 又易整
d蝦好鮮甜
用鰹魚豉油無普通豉油咁搶味